TB真係地球上最撚麻煩既生物

又要扮男人
人地叫你先生又話人對眼有問題
叫你小姐又覺得自己對眼真係有問題
麻撚煩

yes,好心TB打格出街啦

屌班TB要做男人就做好小小啦，又婆媽又小氣又盛，邊忽似男人？

之前hurt左條女，最近見返佢成個tb咁樣，問返佢身邊d人。話佢依兩三年都係咁，但又溝唔到女仲要做埋tvb兵。

好想約佢出黎同佢講梳😩

收爺啦

冇棍扮有棍,不男不女
未見過性格唔閪既TB

收爹啦，死TB

典睇唔關你事啦

典

睇

唔明點解唔塞條蕉出街

我條女做過tb

樓豬好波

做得tb都係心理變態

同班TB 做思想教育

話比佢地聽 豆腐係臭 蕉係香既

成日去廁所眼角望到有男人（tb) 出沒個心都嚇到離左離

好多Tb都好八婆

身邊有個所謂「tb」朋友，除咗把頭髮短啲，充其量當佢八婆看待

夏蟲不可語冰

TB髮型師就最on9

通常好撚串😂唔正常

G持打格

有個死 tb偷偷負評